【1 月新番】OVERLORD II【集中討論 5】【完！】

STAFF
原作： 丸山くがね(「オーバーロード」／KADOKAWA刊)
キャラクター原案： so-bin
監督： 伊藤尚往
シリーズ構成： 菅原雪絵
キャラクターデザイン： 田﨑聡、吉松孝博
サブキャラクターデザイン・モンスターデザイン・プロップデザイン：
今村大樹、杉浦幸次、出雲重機、鈴木政彦、前原桃子
美術監督： 池田繁美、丸山由紀子(アトリエ・ムサ)
美術設定： 友野加世子、大久保修一（アトリエ・ムサ）
色彩設計： 堀川佳典
3D監督： 田中康隆
撮影監督： 継岡夢月
編集： 塚常真理子
音響監督： 郷文裕貴
音響制作： grooove
音楽： 片山修志(Team-MAX）
音楽制作： KADOKAWA
アニメーション制作： マッドハウス
製作： オーバーロード2製作委員会
CAST
アインズ： 日野 聡
アルベド： 原 由実
シャルティア： 上坂すみれ
アウラ： 加藤英美里
マーレ： 内山夕実
デミウルゴス： 加藤将之
コキュートス： 三宅健太
セバス： 千葉繁
ナーベラル： 沼倉愛美
ザリュース： 東地宏樹
シャースーリュー： 楠見尚己
クルシュ： 雨宮天
ゼンベル： 石井康嗣
ラナー： 安野希世乃
クライム： 逢坂良太 ほか
官方網站：
PV

オーバーロードⅡ

viutv ott

ebb 線上動畫

上Post

上上Post

上上上Post

準時十一點

今集咁多野講應該會CUT OP同ED?

GO CRY GO!!

Cut撚緊

Go cry go

做完一日野,等緊go cry go

Tonight! We honor the hero

lm

Go cry go!!!!!

一方面好想佢出嚟頂癮，另一方面一諗係最後一集
人生無意義了！

啱先翻睇小說發現親生仔話過就算要打其他至尊佢都會忠於momoga

唔通

因為佢係親生仔姐
應該唔會有其他至尊嘅

go cry go

真係要出玩家/至尊既話起碼要下個100年了

GO CRY GO!

睇番打完迪米個到 原來滅國攬撚住安茲想安茲屌佢 又係咁用個身磨安茲希望安茲戰後對佢xxoo 點知安茲乜慾望都無

待機中

Go Cry Go!!!

就算安茲唔係骨都無感覺LA

最好笑係滅國磨到話比安茲d 甲吉到好痛

動畫會唔會做

仲有 30分鐘

會掛

放心會有指甲刀出現

冇人 ?

膏蟹膏

百度有人可以早半個鐘睇

其實9:30就播

日本地上波播完先到網絡放送，正常

仲有最後一分鐘！

唔怪得d大陸係咁劇透

好緊張呀屌

go cry go!!!

11點

Go

B站已更
VIU....

速報，Viu已更新

VIU都有 今日好準時

VIU張LIST有13集但禁入係12集黎既

亞視黎既喂

屌 我都係咁

VIU

屌你viu真係好垃圾

我仲諗緊D對白咁熟口熟面...

F5完見到你話VIU已更新,仲諗緊係唔係得我咁衰睇唔到

on9 viu 最後一集都要比人屌先開心

救命呀 好撚on9阿 人手update

我屌呀

睇bilibili la

睇緊留名

指甲刀

得左??

VIU 13集OK LA 屌你

笑撚死 安茲又叫迪米

PCCW

出面係到打生打死，佢地坐係到傾野

唔太明安茲比道具小迪果陣
小迪個反應好似驚訝咁樣

好似個道具係迪米以前個大佬整GE失敗品黎

迪米跌落地碌個幾下拎得奧斯卡

GO CRY GO

最尾幫第三季鋪路？

第三季彩蛋

埋尾都幾求奇下

cv表無鮮血帝同阿伯個名

呢得結尾
第三季好有機會喎

I see bus stop!

話曬都係安兹既私人物品 再加上係自己老豆整既 一定大反應

屌今集變撚咗笑片

睇到眼濕濕

第1季尾咪又係咁,前後隔左3年

佢雖然個樣係好撚奸,但佢係一等一嘅忠臣
安茲比舊屎佢食佢都覺得係無上嘅恩典,自己唔值得要大人賜道具俾佢

竟然有帝國
唔通真係有第三季

睇成班人做戲真係呢

一定有啦,第二季咁撚紅

出面打生打死,個幕後主謀係度坐低吹水

消息稱七月有第三季

利申：希望係

埋尾個阿伯話同安茲同級

有個位都係唔知點講好
明明夏9個樣變到咁指甲刀都一眼認到

同埋今集成集好似冇崩過
果然前幾集咁樣係為左留番晒d經費收尾

其實個風評係夠料有第三季 不過就係唔知有冇人阻止佢動畫化

Go Cry Go!!!!!

已經要諗定下星期二點算

屌仲叫錯名

下星期有dxd hero睇

依個好似係 4月1 既玩笑黎

睇住 DxD先

安茲係佢面前一除隻戒子

阿伯

唔可以怪佢地嘅
正如漆黑聖典都話夏9唔夠絕死打
其實佢地未見識過咩叫勁姐

其實有崩，集中係惡魔個part

應該係 雖然係31號up

仲諗住有機會望下愛雪

唔係廢事佢走去搵人生仔先呃鳩佢咩

呢集好正
收貨

點解馬雷可以咁可愛

女僕扮打個PART冇左

隻狗每次「汪」都好好笑

至撚冷血就真

先係娜貝=阿伯
到安茲= 阿伯 大叫老師

今集公主最尾個PART個樣好撚正

滅國痴住安茲嗰時把聲同語氣好似小埋

滅國D反應好搞笑

最鐘意D冷血變態角

馬雷係天然黑

結婚果下

我過去信仰魔法之神既小神
如果你唔係果個神 我即刻棄信仰
因為神已經係我面前

成季後半part 劇情完全點到即止

一見到安茲把聲直頭升咗16度

究竟俾隻甲由食完全身再用回復魔法係乜滋味？

屌佢蜥蜴人cut一集擺多集俾後面咪幾好
集集都咁刺激

真,好無謂

你試下吞幾隻甲由落肚未知囉

依家真係覺得蜥蝪人長左少少

係度談笑風生講足3 集

是但送本唔知寫緊咩嘅設定集比佢
就已經J到佢出血

你只可以去小迪個牧場

睇到一邊打生打死
一邊係度吹水傾計真係

佢自己ff

咁又唔好一集
3集啦

阿伯見到你除戒指已經知錯

套野製作成本咁低，可以整多幾季

人生冇意義了

成個金閃閃咁

快D出第3季 好想睇鮮血帝同安茲大人鬥智

滅國

睇最尾見到個禿頭皇帝...但點解咁多頭髮既 不過睇落好似想出第三季咁

第三季有黑山羊

我而家覺得好空虛
好似 chu chu yeah 完咗咁

3d戰鬥都算少過上季,崩位其實唔少

我興奮完之後失落

明明2個都係同空氣鬥智

基本上遠距離既人好多都崩

未去大墓地未甩

唯有每1個星期睇一集咁樣loop第1第2季, loop到出第3季

南極播完 Overlord又播完 依家極度空虛

自己重播

第一二季相隔三年，施主加油

Web版既鮮血帝神撚到叫安茲跪

睇完動畫 重睇小說
希望有生之年見到黑山羊

睇哂之後突然失落哂

你個名

真係想7月第三季成真
咁可以dxd接返overlord

[img][/img]

蟲妹真係勁可愛

下位版夏提雅

真係好撚得意

反而想問個計劃係點？
自己拎個十階寶物出黎？
再回收唔到留比安兹？
真係唔係好明

佢隻虎牙仔好得意呀

把聲

笑撚死，中間安茲：4個優點？我一個都諗唔到
跟著呃鳩佢話諗到3個

中間安玆大人同小迪打果陣 安茲放出黎果招火係咩黎
唔係話變左戰士放唔到魔法嫁咩

老婆

一邊睇安茲扮到好似咩都知咁一邊睇小迪覺得自己終於有一次係叻過安茲而開心

厚顏無恥

限制咗但都仲有啲係用到
e.g.收服倉助

唔理

真？

有冇巴打可以解我聽

用個道具召一堆惡魔出黎搞搞震 再掩飾自己想做嘅野 好似係咁

屌你係真唔係

BTW 蟲妹真係好可愛

きたきたきたきたああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

兩集都各講左一次
迪米仔黎王都係想回收道具
咁做戲上佢俾飛飛擊退左
咁咪要留低一個道具俾人地回收先完到場戲

真係有

真係接住 DXD

一早整25啦

係咪有得睇羊咩咩

GO CRY GO !!!

哇屌，起晒雞皮

偉大嘅無上至尊，賜我等凡人第三季
見識黑山羊

官方youtube

睇左官網冇第三季反應

係第三季呀!!! 睇黎要買堆BLU RAY支持 好撚滾動呀

各位我地7月再相聚

不過相差咁耐 會唔會制作水準下降

舊野十階魔法 飛飛要交返出黎
咁咪益咗人

官推都有
愚人節笑話成真

堅野

本身啲人物講嘢都係定格其實成本慳好多
今季其實都唔係崩得好勁
完全收貨

最後一集go cry go冇令人失望

復活節禮物

見到條片第一個動作就係睇上傳日期

繼罪域的骨終成王同GO CRY GO之後
下季OP會係乜

我係咪要開定 7 月新番

屌好似係堅

今次真Go Cry Go
3期接dxd
我好興奮呀

用多啲經費洗死
興奮到訓唔著

我決定把此生獻給這位魔導王

官方YouTube出左15秒cm

人生重拾希望

至高無上

嘩屌黎真？

【TVアニメ3期決定！】我が至高なる力に喝采せよ――！
「オーバーロードⅢ」2018年7月より放送開始！⇒
#overlord_anime

第3季會做到邊

唔通真係出羊

我想睇娜貝

好撚正

不過第三季係billbill睇一定好撚多黑哂

希望viu生生性性

一定要買BD支持

兩邊都為左overlord課撚哂 billbill仲一次過課一年

如果講埋羊 又會飛到仆街

有第3期

viu點會cut

4月25 號出bd一定課金

段CM咁多羊聲都重要問??

yeah

咁多慘叫聲

想問下有冇中文版

唔撚理啦
睇唔明都課

唔講到果邊會唔夠引, 第三季其中一個重點黎

偉大的無上至尊
第三季動畫一定好精彩 班黑工同山羊仔

viu 準時少少已經好開心

駁唔撚到

呢種態度先係正確

アインズ・ウール・ゴウン様万歳！！

真?

知唔知有冇咩網上商店可以買到再郵寄黎??

應該堅料

咁快出第三季，真唔真呀

amazon

官網都更新埋 又過左4月1
如果感都係假我即卡燒唒佢D書

正，七月有第三季睇 但點捱呢幾個月，呢季d番唔係我想睇個type

嚟緊3個月都瞓唔著啦

都係買黎收藏唔會開
分分鐘連入面隻碟有冇漏放入去都唔知

thx dude!

恐怖公咁可愛都無場出

條CM背景係咪有羊叫聲

估唔到好似巨人咁過幾年先出第二季，跟住快出第三季

官網
twitter
YouTube 都更新曬出曬post
角川一玩野自己旗下所有product應該死清光
到時真係山羊

真係1次都唔開黎睇下?
D特典應該幾靚嫁WOR

睇羊仔不是夢

我都以為恐怖公會有份出場

BTW 4月尾出第13卷

又要寄刀片

課曬小說同bd

角川一野收皮

佢係咪拎唔到四月期先拆散做

D羊咩聲聽到我好興奮

聽日終於可以開開心心咁返工 好感動呀

我覺得係試水溫

睇下你係咪完美主義者
完美主義者一係唔開一係買多套粗用

佢要atx時間
點同dxd爭

第二季hea住hea住都咁，唔做正

可能製作組都知啲蜥蜴好撚趕客
睇下反應點，點知後半又幾賣得
即刻添食 GOCRYGO!!!

13卷等中文化又係有排

利申: 唔睇電子版只買實書

可愛嘅黑山羊

唔緊要，大方啲 七月霸權

蜥蜴都好多野後續

但又係飛曬

我兩套都睇開
所以冇問題

趕撚到仆街

痴撚線7月第3季
唔洗等有生之年

係時候重煲小說頂癮

我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀我好興奮呀

聽到羊叫好撚興奮

今次fmp係未都係atx？

開心到訓唔著
7月有愛雪同黑山羊睇

係咪證實左？7月第三季？

七月睇下係做一季定兩季啦

兩季出到黑羊可能又係趕...
前面又有入侵墳墓.. 收果兩條二打六之後幫手做入國說明

巴打知唔知等幾耐到

仲問 你的信仰在那

係

官網有cm

官宣左

超位魔法
十尺半徑大魔法陣

官網有寫
無理由4月4仲玩埋d on9野

哥布林將軍可以SKIP撚左佢啦

快既半年至九個月 印像中

12卷為例
日出9月 中出2月

真
拎自己d人氣黎玩係咪想摺

哥布林將軍咪又係鋪返今集伏筆
點解女僕會話自己同人類好fd

屌你老母出3期正啊喂
唔洗等有生之年

追完post 屌開心到講粗口！

飛左果卷啦
第8卷留返劇場版

e季都cut成咁,有咩好期待半年番

如果玩野 真係屌佢老母

實屌話點解劇場版無主角出場

so-bin 新UP既滅國蘿

心靈寄托姐 等人生有意義小小

半年有25集做三本小說可以填返細節位囉

12~13集做三本要飛
加上overlord頭十本都無插畫仲要咁厚

我。好撚開心

白色既夏提雅

第1集出場果的冇哂影

其實似係第8集同11集救左成季，即係管家打人既集數

丸山係咪話過有第三季就寫外傳
無就打Mhw？

截止12卷都係無影
希望黎緊13卷會講下，但機會不大，應該要等下一章節

滅國外傳

個陣仲有人話一定唔會出S3

阿伯直頭想賴安茲鞋底，不過怕佢反感先無做到

其實呢季有啲悶悶地
不過七月就有下一季睇真係不得了
下季係咪應該好睇啲呢
終於有人入侵啦

入侵果part 條女好慘

快點粉字size1劇透我

其實今季好好睇，可能動畫cut得太多，試下睇小說，好L正

王國好漢小說好正

7同8其實冇乜重大/精彩劇情，可以飛好多，重點做9

條女因為老豆老母差人一身債,想帶兩個妹離家出走,
咁岩就有人比調查大墳墓呢份"旬"工佢地,點知一去無回頭,大致係咁

希望下一季唔好CUT咁多劇情
最好就做半年番

作者好鍾意將d配角背景設定寫到好詳盡
然後撚死佢

我覺得第八卷可以做ova個類

其實有冇提過下知拉農大佬係邊個？
啱啱重睇小說發現知拉農又有幹部又有盟主咁

第7好正喎
第8就可以慳返

無
可能有暗示我睇唔出

咩app黎

動漫之家

會唔會咁快有呀 公廁刀劍都冇咁快喎

小迪黎緊你屋企

第8抽出嚟做OVA
7同9做詳細啲仲好

恭喜你可以轉生成兩腳羊

我們中出了一名叛徒

係 好撚開心呀

我要睇第七卷 我要睇道德撚!!!!!!!!!!!!!

仲有俾安茲當練習人偶

仲有作者講埋個兩姐妹係家姐死左後的幾個月後都死埋

係時候找數

好野～18年7月播第三季
之前仲預左冇得再睇添

可以飛走配藥靚仔條村嘅日常 東乜柒蛇 西巨人？ 定倒轉 耐了冇記憶 打後講帝國節節都好精彩 12卷又開個頭引鳩人好鬼衰

條女係大墳墓有得正常咁死已經係大恩賜

終於會出現其他玩家 (我估)

有得死已經要還神啦

咁早出咪好,食住個勢,咪好似巨人咁隔咁柒耐先出

巨人? 不了

漫畫都睇到1999

今次做好個節奏
7同9俾心機做

8就4月至7月期間出集OVA做算啦 唔好霸第3季集數

不能認同更多

又有蘿莉睇

因為7同9係連著 你中間放第8集d野好影響節奏同on9

迪米好敬業

想睇滅國俾老太婆打輸嗰一戰 來龍去脈係點都想知 點解打 點解輸咗要入蒼薔薇

點解我search唔到

隔季就有第三季
真係快

拎得奧斯卡啦

Madhouse: 鳩畫鳩用cg低成本都咁多人睇，我做咩要畫一拳畫到死死下？

作者應該一早知有第三季，話唔定已經寫緊外傳

最尾金頭髮男人同老伯又乜水

下一季伏筆
第二個國家嘅王

咁唔差在出完第三季 出多套外傳講下六大神 八慾王嗰啲事啦

金髮係帝國國王 老伯係帝國第一魔法師

成套野最好丁嘅雅兒貝德出場次數咁少

格格蘭不服

帝國既王同佢老師, 下季去大墓地同地佢結盟打王國

你要去漫畫到搵

搵完之後睇留言 d會教你點做

想睇八慾王內鬥

呢樣好似NGNL咁出劇場版會好d
我覺得

學識了

自己搵EPUB睇啦

咪係，唔洗連網又係精排+台版繁體字
有bookmark

其實係劇透

安茲嘅魔法黎
同人做祭品召喚出黎,好撚勁

果幾件女僕係道HEA真係笑撚死我

竟然咁快
唔好撚鳩我

滅國以後仲會唔會出埸, 真係好鍾意佢, 又萌把聲又正, 畫到果種少女情懷漏水樣出黎

後尾有出過少少場
戲分唔多
如果寫王國篇應該有戲份

仲以為會出飛飛個假人樣
好想知咩樣

果招火係武器槍矛黎
今次佢係用perfect warrior變左100lv戰士
倉助個次係用魔法黎整裝 得30lv
收服個下唔知咩靈氣lv1只係安茲不死族嘅被動黎
最高好似lv4 不過即死效果太勁要降番lv1

點解個吸血鬼唔追殺識圓嘅嗰個人？ 佢見到啲野

見到毒撚戴住隻戒

老伯話自己同安茲同lv喎
咁揪得

暗黑劍超弩級衝擊波

個老野打飛機

個阿伯自己一個已經可以震懾鄰國
用到六階魔法 土著黎講好撚勁

突發 第三季今個7月上

前面一早講完

好啦咁我收皮

有心了

尋日都唔多信 點真真係堅料

仲諗住係4月1玩野 諗真d 4月4啦wo

我4月1都被人撚左好多次 不過今次真係爽 咁快第三季

佢見到狗仔,狗仔同公主deal左唔殺得,所以放過指甲刀

黑山羊!黑山羊!!!

第三羊啊 好興奮 應該做到戰士長就完 無得睇鮮血帝甩頭髮

人地出面打到痴線
佢地坐埋一邊吹水

想佢做埋打武王果篇

真男人就要屌格格蘭

七月出第三期會唔會太快

見到克來母， 任務內容係唔殺得
所以佢地一齊行就有免死buff

2樣唔明？
1. 100lv完美戰士 平a王出到火技打小迪？
2. 小迪回收物品失敗， 意味要送個十階召喚物比王國回收？

應該會有第三季

換左個7階

失敗品先岩

唔好咁話夫路達啦

原來係咁
無睇小說以為認到隻戒

小說仲開埋枱飲茶

布萊恩好似打過里古里特

招火技係槍矛黎 屬性武

好感動, 咁快有第三季

我好興奮啊.jpg

咁快出多季

滅國把聲好好J

我覺得本身就想整26集

仲有個迷思，
小迪出擊原因係打安子，
女僕出擊原因係打滅國，
咁夏9出擊係做咩？
1. 正常黎講小迪唔會指揮多餘野出擊，加上血之狂亂是大患
2. 唔通夏9出擊原因純粹係作者想描述指甲刀已突破整限？

我覺得佢地咁有2點
1.要引洗夏9腦既人
2.驚有勁人係王國到

仲可以做傳送門

見完安茲之後

未到咁嚴重

蟲妹起鋼果度好好笑

其實人形凳今集點解要喬裝?

第三季

之前出過事怕被人認到
點知指甲刀咁都認到

滅國蘿莉

蟲妹

大家點揀

格格蘭

19-8打成點,係咪仆左街覺得同睇片完全2回事

未打 我等埋 命絆 突滿左先上

用傳送門先係重點
一倉倉咁送返去

小說真祖都話自己變左搬運工人角色

好似比指甲刀搞一搞有delay
搬慢左野

咁咪有排都見佢唔到 唯有無限loop呢兩集, 好想佢出手辦帶佢返屋企

安兹SAMA

我冇記錯夏9喺個度負責睇水同做傳送門
將d賊贓同人傳翻去大墓地
傳送門好似係佢先識用
所以自從洗腦單野後安茲只係派佢周圍做人肉傳送門
搞到佢日日懷疑人生以為自己已經冇用

雖然佢d奶係假既, 但點解要咁對佢

大家都係驚佢爆走送頭

個故事教訓大家
將來如果有類似既game一定要加句有頂尖既智力

殺人多，會痴根
擺明玩鳩佢

我記得好似係種族定職業既平衡機制懲罰黎
唔係專登玩鳩佢

屌你抵我日日希望有第3季,真係有羊同阿伯奶腳啊
我要睇仆街阿伯個春袋野加背叛

如果做第8卷晒時間搞到唔做第9卷大家會畀咩反應

我估會做到岩岩建國就完

如果冇記錯唔係殺人多會痴，係個身high太多血先會痴
唔係矮人國度已經癲左

除非佢第三卷季即刻接第四季
唔係暴動都似

屌住睇

有個講法係女武神形態可以壓制血之狂亂

動畫cut 左安茲唔同公主打招呼去左同d 低階冒險者打招呼個到 精鋼級中既精鋼級呀

第八卷剩係做雅貝推安茲同雙角獸個到就夠

東方巨人？

東方巨人個到悶悶地

對劇情冇太大推動？

如果第7-8卷認真做,搞返好d節奏同埋多返d對白分分鐘真係做唔到第9
不過應該唔會既,睇瘋人院都係貪overlord低成本

本身今集個國王都無啦啦標左出黎

小說好似係個皇宮到隔岸觀火

好似係夏提雅 ？

都有一句 為我至高無上既力量喝采 點會冇第九

就係佢

變到咁好難認 但指甲刀咁都認到

竟然有第三季
不愧係安茲大人

指甲刀有無機媾到佢

web 版好似做左佢條靚 但文庫版就未見番面

聽講web版指甲刀受盡欺負

就係想問 點解夏9 變左金毛

甲都可以染
可以染頭唔出奇

估唔到接住出第三季
唔怪得蜥蜴人都整咁多集

把聲好撚姣

指甲刀開心share自己前指甲幾叻個到笑到我仆街

最多衫既NPC 肯定佢主人將佢當換裝公仔咁玩 狂課時裝

小說係認把聲

完美還原 ,大老保住條命啊我好鍾意呢個角色

夏狗著左白衫講野既方式都改變左
無左個 呀練su
感覺好似仲怪左感

技術進入新高度,唔同喊咩

到最後 安玆大人係咪都係keep 住無視佢

安茲直情比蟲妹下次見到佢殺左佢拎左佢把聲

夏9把聲先姣
原來滅國同零之魔法書女主同聲優

邊度係

人類黎講呢樣野可以講足一世

好羞恥呀 宜怖勝利

唔撚係掛

佢指甲都係神器黎

大家識貨

有出黎

7月機會細啲 之前加速世界夠紅啦

官網都出埋喎，唔會俾d假希望嘛

希望係真啦 真係好撚好睇

4月4日仲玩愚人節一定被人屌柒到佢仆街

點會係假

呢個玩笑無人會笑得出

上次相隔三年 今次相隔三個月

Web版同小説 有冇咩大分別？ 想追小説睇 頂頂癮

屌你
官宣哂 唔會假啦 (突然得罪人CUT檔期另計)

4月1 都唔會無成本講笑啦
幾可亂真個D 要註明係假架

你可以當2個故事
web版有d角色冇左
整體npc都廢左

但2個都係同作者既作品？
定係小說係原著

同作者作品

一般係 出WEB版 吸引到人 ->出版商搵作者出文庫(小說)版
好多作品既WEB同小說版會有唔同 目的係為左吸引買小說
如果wel版同小說 100%一樣就少好多人買
而且OL web版同小說差異都幾大 所以直接建議當2個獨立故事睇

如果咁都假
發行商唔洗喺呢行度撈

web你當好似漫畫個d試行短篇咁

睇小說啦 最好支持埋正版支持作者

有無人買完小說會拎走個書套收好 因為唔想整爛 同埋黑底拎出街睇無咁顯眼

viu 如果有第一季就好啦,
想重溫第一季

both

咁次次帶夏9出任都换左武女神狀態先咪得

打地鼠果集就係咁

成功用30lv既肉身斬斷100lv吸血鬼真祖既指甲

姐係完美解決問題

依然係無腦

起馬唔失控， 唔會含斷

watch ebb la diu

始於都係最強戰力之一
一個人守三層

把漏斗槍都係重點

上季打死左,係咪家下已經冇左復活道具

安茲：我大把

之後， 就咁係王國既領地到開魔導國會唔會太厚顏無恥

無計大墓地係果邊

邊個話道具只可以用一次

係課金道具

公會npc唔係只需用返大量金錢就可以復活咩

無得原地復活

講緊原本係身上果件 不過都係由作9up 夏提亞有時間魔法 一見到班土著已經死哂 根本連用世界級道具既時間都冇

第三季如果cut第八卷，會cut埋第一王子打卡恩村嗰篇，咁應該會多唔少心理描寫

村姑撚第一王子果段正wor

Clock up緊果陣唔可以打人

經費果然係最後果集燒
前幾集崩到

今集唔崩咩

算好啦 對比打蟲妹 最尾淨係讀台詞就算

笑死

你睇下熔劍果到 比起前幾集

仲有個大陸仔都好好笑

個細路帶左戒指

現真身?

見到隻力量戒指以為係熟人 ?

迪米翻譯翻譯

但第三季應該做唔到呢到

最後係咪淨係得 馬雷同雅兒貝德 有公會隻戒指

你比人撚9咗

我記好似係第十卷有 應該就做唔到

其實安茲一開始都想比小迪 不過冇貨

睇返佢地開會果度你就明

好想睇安茲以為自己搞左大頭佛 閃走左之後比迪米搞屬國化 之後迪米以為安茲等唔切迪米做野咁慢個到

如果突寫忠犬大頭 d 人應該會易明d

如果可以做7,9,10卷就好
好想睇鮮血帝佢地係大墳墓嚇到瀨屎

仲要以為安茲大人好慈悲比佢將功補過

其實只係將麻煩野比下屬搞

係唔係3日用格鬥隻秋大會收服國家個段

係 個段真係最劇高潮 笑到我死

仆街滅國一挑２娜貝係後面４個人打麻雀

今集 安茲頒最佳導演獎比小迪 , 台下 4個打麻將, 2個熱身 得滅國做真心膠

成齣大龍鳳都係做俾滅國蘿睇
勞師動眾

如國減國對另外三人會唔會俾佢地sm再用回復魔法

飛飛換左個惡魔像親手比小迪個度 真係好似金像獎

跟住等飛鼠sama 嚟個英雄救美

今集成個過程比我感覺好HEA

本身就hea

低成本制作
瘋人院做上癮

對滅國算好，五條友揾最低lv最正義嗰兩個同佢打

向好方面諗 可能係為左留錢做第三季

低成本 又同時30 萬人11pm 線上睇
overlord搖錢樹

娜具： 仆街明明我最高lv都要扮受傷

其實諗諗下佢地本來想留個10階魔法道具係王國會唔會做多左
10階太勁分分鐘會引起國家層面戰爭搶奪,7-8階其實都夠做

轉自百度，殘體

點改佢 d字？

改左， 留個失敗品比王國

鄭子誠:sorry 有錢真係大曬.gif 產生器

佢死左冇人做觀眾

你覺得小迪會介意王國變成點？
同埋佢身上得呢D,你玩到100lv都唔會留藍綠裝啦，你估好似安兹咁咩都keep咩

開始以為會係勁多人面前打走小迪，好似刀劍打大boss咁
點知得幾條友閉門做車

我覺得小迪留比王國係計劃緊下次又黎搶多次又幫飛飛刷名氣

大部分都係定格畫面

其實都會介意既我諗
話晒都暗中控制左8指同埋預定將來會吞併,黃金又係度
可能佢有落指示叫黃金搞封口

黃金都隸屬左大墳墓啦

岩岩睇返原來真係有落封口令

其實點解要偷？同埋要留個次貨比佢？

黃金目的得一樣野
洗理其他野咩

鮮血帝成個金閃閃咁

依套野好好睇 想睇漫畫邊到開始睇好

黃金要幫手做野
之後先開到盒野

漫畫咁少貨就由頭睇到最新啦

漫畫仲慢過動畫
不過漫畫詳細少少
建議由頭睇好快睇完

好 唔該晒

黃金最後喺忠犬面前變樣勁正
但忠犬睇唔到

金閃閃既外表,梅林既聲線

兩個野同時都係迪米仔個創造者整既 本身想留個第十階魔法道具係王國到等比人發現 合理化今次迪米襲擊王國 但每個守護者對創造者留底既道具都好珍惜 安茲見到迪米話要留個第十階道具係王國個陣個樣好唔捨得 咪拎另一個次貨比迪米比佢自己決定留邊個係王國

第3季馬雷有咩演出

連個下場都

到時你咪知lor

頂尖智力都無用
種族弱點
但佢齊裝應該無乜問題
把槍將血吸哂自然見唔到血

騎龍直入帝國王都秒殺帝國四騎士其中一個+一堆兵

係暴力面前人人平等

佢係衰唔好彩
嗰時唔知有世界級道具
人類又咁弱
其他守護者就算拎住世界級道具
屠殺時都唔會拎出黎
結果對住傾國傾城正常都應該係會中招

我仲以為八指嘅所有人都俾恐怖公玩過tim

亞烏拉講嘅好玩嘅地方會唔會就係恐怖公間房呢？

諗起都想快d追小説，依家慢慢睇先睇到蜥蝪人

我記得小說有講過如果夏提雅唔係痴左根既話佢有手段可以應付/逃走

如果嗰時已經持有世界級道具，神人已經俾夏提亞滅團

應該唔係 大墳墓女性一致都唔鐘意恐怖公房間

你睇今集佢問完馬雷個樣就知

夏提雅: 安茲大人我拿了世界級道具來給你當手信!

但係馬雷個樣好正，個種反差真係好恐怖，就咁睇我覺得馬雷佢根本唔覺得恐怖公間房有幾恐佈

未必會用
太弱
就好似科塞對蜥蜴咁
亞烏拉都唔會一出手就開山河社稷圖

唔洗用
免疫到世界道具效果就得
之後隨便虐

成套最鍾意就係佢
佢對出面人係恐怖
但對自己人係真淆底

恐怖公間房不知幾正

點心屋
好想睇蟲妹係點心屋瘋狂食點心

蟲妹點心房 蟲妹同恐怖公勁fd

接受唔到sorry 我比夏提雅口爆好過

小說邊度講，想睇返

比夏提雅屌

我都唔記得 好似係其他女僕口中講

小迪個件道具係完成品黎 內含十階既魔法
係件野就係佢個創造者所造出黎既消耗性道具 用左就無 所以當時小迪個表情係有d唔捨得

安茲唔知係咪睇得出小迪既感受
就送左件效果比較差既失敗品佢為代替比佢 仲暗示要佢用左呢件野佢 咁小迪就可以保住原先個件完成品
所以佢好感激安茲大人

今集個cosplay 裝勁正lor,一望即硬

其實好多介紹都寫到明佢係大墳地最撚腹黑既偽娘

呢個十金

夏狗呢個look 真係好正

一提到傾國傾城 遲早安茲都會發現件野係教國搞出黎
到時睇怕戲都唔駛做 直接滅國將佢地移為平地就算
好撚想睇到呢一幕

恐怖公 八指 起 王國好漢（下）有講
佢地比馬雷帶哂去恐佈公到

女性守護者+女性角色
除咗 安特瑪 （蟲女僕）之外 冇女性會去
而且書入面形容 比曱甴咬 搞到八指 堆人 唔夠膽食固體食物 一食就想嘔

又有山羊睇

好撚淫

唔知絕死打唔打得嬴5隻山羊

王國班士兵無做咩都要陪山羊玩
教國搞到安茲要自己親手殺左自己守護者
呢條罪睇怕唔只山羊咁簡單

山羊雖然絕望，但都算無痛的死

我估後面玩到要全民植入恐佈公

絕死 話晒都玩家後代 加上係作者欽點呢個世界既overlord
開神人mode加世界級道具或者有可能打得贏
不過對住班一百級都係

收入後宮未唔洗死

5隻1百級真係難搞d

夠打一隻 但五隻山羊圍佢肯定唔夠打 一隻山羊都差唔多90

山羊有100咩 印象好似講過80幾90

btw夏提雅得同性既經驗

90級
絕死最盡都係呢個 level
但佢有神裝
隻揪應該贏
但俾5隻圍就難講

你當90 絕死有人話「可能」接近90
但都係估 續隻打 如果有世界道具加一大堆補師補品應該有可能 圍毆就肯定死硬無得打
安茲係yggdrasil都算中上級玩家 但最多都只係試過叫兩隻定唔知幾隻 可想而知五隻就算係ygg遊戲入面都已經係驚人數量 何況係向呢個世界

我仲記得個時安茲大人興奮個樣 同隔離帝國個副官
相映成趣

收入後宮有幾難
幫佢搞掂佢仇家精靈王
仲可以比雙子多件玩具 一石二鳥

馬雷同絕死生出黎既仔女會有幾勁

我驚見絕死見到安茲會同總管一樣

安茲個樣 小說係寫佢好似打破遊戲紀錄既玩家既興奮樣 隔離帝國既人驚到唔知講咩好 見到馬雷講恭喜安茲大人 佢又跟住講恭喜恭閣下

死得仲慘

見到隻羊去緊帝國軍到仲正

我想睇絕死見到馬雷個樣睇唔出馬雷勁過自己 之後大姐姐照顧小弟弟既劇情 等馬雷大過同佢生仔

冇戴ring就一下知龍與鳯

伊維爾真係好可愛

馬雷不服

其實死亡騎士 都夠滅小國
咁90lv既黑羊 真係要王國教國 舉國全部人先打得死1隻咁濟?

我覺得起碼要對土著用精神/恐懼耐性既魔法 然後1條人命扣1血咁扣

我理想中既烏爾貝特
現實

唔係差好遠姐

聽到羊仔叫真係好興奮

白同黑

你地計小左超級哥布林小隊
1隊好似4x 隻己經滅國有突

鮮血皇帝原來咁靚仔

ナーベ不服

大蚊

點解我生得咁靚仔，但

屌,又唔係佢自己想甩既

見佢呢家仲咁得戚就想笑

最後完全係露營個撫子聲好正

其實啲山羊係永久召喚定有時限召喚到時會消失個種?
如果係永久 隻隻90LV不停刷召喚佢地都夠征服世界啦

死亡騎士都夠打大部分人
都唔知召咁高做乜撚

比人當狗咁撚

好似無明確講
但用咁多靈魂做代價有機會係永久
用屍體做既死亡騎士可以永久
唔用既一定時間會消失

為左嚇對面 雖然幾隻噬魂魔已經夠滅對面團

召左百鳩幾隻出黎

好撚想快d睇到佢地嚇到瀨屎個樣
好彩有第三季 仲要直接公佈 呢個消息實在黎得太幸福
但d戰鬥畫面可唔可以認真少少

最後一集d戰鬥勁多3d
燒曬經費

如果我係當時d兵我真係做反農民算狗數

直接去卡恩村投靠啦屌

咁望佢下季仲夠budget好過
最大場面既戰爭 應該無人想見到五隻羊仔hea打

可惜村姑己經有左老公,唔係既話我實娶佢做2世祖
btw村姑又係其中一個我幾鍾意既角色

全程玩屎

肯撚定又送幾張定格圖加手震鏡頭就算

手震鏡頭 屌我以為你講AV 潮吹鏡頭

魔導國普普通通不死馬都可以滅國

睇少d啦

其實... 我唔係好睇得明 R晒頭

反正出曬
而家可以重睇
再唔係就搵小說補返

好消息係 丸山應承過有第三季就會寫滅國蘿外傳
蘿莉控們又可以期待下

夏提雅呢

做凳仔日常

其實我都唔係咁明
公主同迪米合作個計劃其實係點
最後又有咩得著

有一篇咪講三個bitch去聚會既 我諗你可以當係

處女淫魔

娜貝份打得辛苦 滅國仲問佢掂唔掂 笑死我成班都係演技派

唔明係正常 因為無講過個計劃係點

好玩唔玩.JPG

女僕團長每拳都有特效聲
我覺得最尾迪杯同安茲打個畫面風格其實幾正 有online game打raid feel
eg. 瑪英吸血鬼王

係 想知真係要睇小說

詳細好似無講明
但對大墓地黎講 個計劃係直接令大墳墓暗地裡操控左成個王國
一開始小迪係跟據菜爸既資料去搵黃金
至於大墳地得到既利益就係小迪今集同安茲所講既幾點
黃金由始至終既目的都係忠犬 扭曲到可以放棄成個王國 但以黃金既頭腦 見到小迪都知道寧願合作好過
（腦補一下 或者佢都算緊如果好彩分分鐘自己掌權）

黃金唔似想掌權 佢剩係想同小狗君一齊生活

其實黃金係咪Ｓ黎
想ＳＭ小狗

你可以當係
或者你唔應該用人類既角度去睇佢
黃金既相性其實同大墓地班人應該幾夾

第二季完拿?
不過我都搵左小說由頭睇...之前未睇過 真係好正呀

想同狗生仔好痴線

其實唔明

一日28頁,點追post

睇過13集啦

睇完都唔明

第三季 7月開播

下個post係咪應該叫 7月新番

30lv指甲刀都feel到100lv夏9 係附近
難道不是愛嗎？

拎走返個完字先
未完

夏狗做骨王張凳，指甲到幫夏狗剪指甲

7月羊咩咩新番

喜羊羊與骨太郎

想問格格蘭成日話人處男
咁佢同邊個扑過野？

處女bitch嚟

其實龍王個到都好笑 佢個仔好彩有讀書之免於一死

仲諗住小說 or web 版有佢扑野情景tim

唔知 我9up

村姑大力到用菜刀切爛張檯
夜晚實係抱起個老公被屌

咁撚重口味

同格格蘭做愛佢會唔會真係坐爆咗啲人

異世界必定有既勇者

有無人知滅國姣安茲吊佢個幕係第幾卷第幾版開始

屌我就黎笑死 仆街

龍王個仔係咪變左倉助下把啦

真係好彩條肥龍讀得書多 知道天外有天 變左亞烏拉寵物

一出去見到佢地即跪低

生母 養母 孵蛋個到笑死

竟然有第三季 即刻課金去信和買套小說先

最尾攬住安茲個吓

騎唔到雙角獸

瀨尿

騎安茲未得囉

呢到真係好正

下季會唔會cut安莉大將軍
卡恩村依邊白兵仲多過安兹大人果邊
好想睇第一王子嚇到瀨屎

好想睇蟻王,塞巴斯既真正實力

下季會唔會cut安莉大將軍
卡恩村依邊白兵戰仲多過安兹大人果邊
好想睇第一王子嚇到瀨屎

上坂d呻吟聲都好撚正

5000精兵

點解好似無人答嘅

等我快d 睇到去先

其實我都幾鍾安莉條線
第一王子同安莉條線做半集都得嘅

夏堤呀白色裝咪形態黎真心正

半集一定唔夠啦

J到出左血啦

好高貴 好優雅

小說入面有冇提到到底果個世界入面有冇其他player留左係度?

件野同埋把聲簡直完美配搭,屌第日結婚叫條女咁樣wear先

第3季都應該出唔到夏提雅BB全武裝嫁啦

本身係
所以安茲用佢個失敗品代替左迪仔果件十階品
迪仔感動既原因第一個係安茲大人賞賜禮物比佢
第二個係佢自己唔洗用佢創造者比佢果件十階品
本來件十階品就注定要放棄,用黎將場王都惡魔動亂既矛頭指向八指
可以塑造出八指走私部竟然夠膽走私而D惡魔危險物品,引致惡魔搵上門

死囉，咁都30頁，唔知呢幾個月仲要劇透多幾多個post至到

但十階我覺得好似誇張得制 佢地唔驚比人知道有6階以上技能咩?
除左個阿伯 同佢個女徙弟

十階一直都存在
但用到五階就好難繼續突破上去

小迪炸飛出來個段笑到仆街
個個都係好戲之人

雖然無七影帝咁好戲，但小迪d戲認真正

梗本佢個人設就正
煉獄之衣個screen 同渣住安茲把劍都好型

仲要套野fps低 飛得好鬼好笑

果陣睇完小說王國篇
仲諗住面具女會比大墓地捉左去代替蟲妹把聲
點知仲係生存得好地地

以前八欲王留低左本世界級道具書 記載所有包括新創既魔法 所以土著知有十階魔法既存在

夏提雅做咩轉左白色裙，髮色又唔同左
以為係新角色

中二隊長好似好廢咁

佢個樣比人控制個陣揚左，加上飛飛已經'解決咗'佢，所以佢要喬裝，小說之後有講指甲刀懷疑過飛飛

指甲刀 係藍頭髮個男人？

YES
佢好自豪指甲刀而個身份
後尾好似將招武技 『領域』 + 武技 『四光連斬』 合稱做 『指甲刀』

識復活已經好勁

玩壞咗

講真，就咁睇動畫同小説唔算叫玩壞嫁啦

恐怖公個d先叫玩壞

恐怖公其實都唔係咁可怕

仲有恐怖過恐怖公嫁？

你自己條靚黎 梗係咁講啦

我覺得隻嘔心章魚核突d

餓食孤王蟲

咩嚟嫁？

呢兩隻咩嚟嫁？

玩寄生蟲
會用人類既身體黎幫下屬整巢
被寄生既人類應該會慘過死

先用治療魔法再loop

好治癒

安多瑪bb

蟲妹真係好得意

喺度嚇人真係好得意

屠殺王國個陣 點解蒼薔薇無幫手

冒險者唔可以涉及國家政治

兩方都唔派冒險者 因為驚傷亡太大
但係結果

求巴打們答

其實我一直想問其他玩家入去時嘅種族係會老死
咁不死族安茲唔俾人打死係咪可以一直生存落去

係 所以安茲大人已經諗緊未來一萬年嘅事

前題係佢反唔到去現實世界

今次真，真有諗過

就算返到 我偉大無上既至尊都係會留低
BTW 反你老母

人形凳喬裝完好靚

佢始終想見返d公會成員
其實最想話佢遲d發現，其他公會成員成班轉新game係冇叫佢，之後成為暴君滅世

所以認得出真唔合理

真愛

真愛係化左灰都認到

單戀

無錯 冒險者係一種特殊身份 佢地既工作係探索地城 未估區域 對付魔物 或者接受懸賞指定既工作等等
如果國家要自己國內公會隸屬既冒險者幫手 係需要出獎金 然後再睇冒險者願唔願意接受

就睇完蜥蝪人小說, 真係好感觸

動畫真係cut到痴線, 心理描寫佢唔出都算啦

好多角色連一d 表達佢性格嘅幾秒場景都cut哂

仲要主角都係咁

係都要焗人買小說, 無睇小說真係唔知佢講咩咁滯

白蜥蜴攬枕出左
你有冇考慮買，有西添

印象中第6卷最尾

出佢老公可能會買

之前我仲誤會夏9係搞笑角色

Frost Pain

無見飛飛表演過

之後仲有冇講蒼薔薇幾個既去向？？

diu 真係有?

留左係王國 主要係要做（無意義既）準備防範魔王小迪再臨 至於國戰佢地係唔會介入

仲有嘲笑滅國姣蘿既日常

你前幾集到底有無睇

但係唔明
之後主角同帝國夾埋打王國, 但王國既冒險者都可以當無事發生?

Thx巴打

最終戰之前指甲刀有提議過搵管家，話佢同飛飛同級，但比滅國串鳩佢

上面已經講過 冒險者係隸屬國家既公會 但唔係公務員 冒險者本人無意願既話 佢地係唔需要介入國與國之間既政治問題

簡單d講 佢地鍾意既 可以隨時轉去第二個國家既公會 帝國依家無晒精鋼級冒險者就係咁解

不愧是安茲大人

你睇USER名 假膠黎

有

咁癲, 有冇LINK

今季播完啦？

痴線 最後一集以為睇緊七影帝

嘩屌

你屌埋我果份

娜貝同其餘3個女僕串到就係隔離吹水 痴撚線，都差唔多先出去交戲

報驚

第13集又翻睇左次

成集都咁正

1個鐘過去都冇人應機

4個開完枱整d塵落件衫度就出去繼續做戲

下個禮拜都播dxd
你話完未啦

個個都係到講7月見 都仲問完未

7月好快姐 好期待第三季呀

sor冇追

寧亞 比安茲既王者風範吸引既人類 希望迪米仔發覺寧亞係忠於安茲 呢個係安茲大人比迪米仔既孝驗黎

好似話兇多吉少

唔好呀 就算死左希望都會復活

其實聖國王真係好難搞
根本就完全同不死者對立

個聖騎團長好黑人憎

條友好撚煩

之前好似有巴打問過，小説第5本背後係咪無角色介紹

答案係有，但係屌 d level問號嘅

雖然依家答好似太遲，但係小弟我岩岩先睇完第四本，依家岩岩開第5本先醒起呢個問題，希望解答到相關巴打

呢啲女一定要好好調教！

寧亞手上有安茲把弓 我覺得佢有生存既機會
一般負責FF既角色都無咁易死 因為有機會可以留做後手 好似鮮血帝咁暫時唔會有咩事

跟本成班都係歧視撚 教國都叫將亞人種當奴隸 聖王國就直頭當所有亞人係敵人
不過丸山咁寫係無錯 如果聖王國班人既思想唔做到十字軍咁極端 小迪選擇屠殺佢地既方式會引起太多讀者反感

學隔離lv999村民話齋 人類唔見得比魔族高尚

寧亞睇得最透 聖王國最缺乏既係魔導王所擁有既高潔人品 安茲大人不愧係王者中既王者

而家個世界係唔係仲係屬於遊戲世界嘅地圖？
見一開頭講應該係遊戲地圖穿越去其他世界，
但係又有六神八王呢啲舊玩家，
定係之前嘅穿越者都係當新世界開展新板圖？
睇戰鬥資料除咗武投之外都係同遊戲差唔多？
如果係遊戲世界，點解成個世界都係0至35級嘅生物？照道理玩家練級應該都會有好多高級怪，無理由100級都係打0至35級怪升啩？啲高級怪被六神八王打到唔識重生？

依個世界唔止一個大陸。

原本係現實世界，但係俾遊戲帶黎嘅文化同魔法影響左發展

d npc又人情化工， 但又有得復活， 姐係玩晒

土著都有得復活

點解唔用復活魔法復夏9, 就唔洗用錢

都要有20幾lv先得

Npc既復活要用公會先得 好似安茲把武器一壞d npc就會消失曬

因為冇屍體 燒到渣都冇得淨
不過呢啲都係作者吹設定嘅位，其實作者點吹都得 冇bug就算啦

格格蘭同藍忍復活之後, 咁快就投身戰鬥,
即係代價扣exp唔多, 只係佢地高lv差別唔大, 平民1扣就差唔多死,
咁?

我諗同以前星夢一樣復活得返1血+扣lv

好似係扣5lv 低過0就死

其實一開始係將佢地當係戰力外 佢兩個只係挺身而出 叫做可以投身戰鬥 但如果照滅國所講佢地能力先前比係扣減左唔少 所以有寫佢兩個之後係需要去再次修練（好似要去搵老太婆）

那有女 你老母
我屌你老母啊

btw, 其實蜥蝪咁多個部落, 俾人宣晒戰, 死晒d族長+歸白蜥統1
周圍/附近d人類國家從無來往定點? 好似冇人知件事發生咁
理論上實知安茲烏龍公黎滅蜥蝪or招攬蜥蝪作為戰力

王國戰士長, 教國, s2尾果集果個皇帝(應該從王國聽返黎?),
呢3個地方對「安茲」係咪仲停係「卡恩村強力+正義魔法師」呢個印象到?
而佢地唔知蜥蝪部落俾安茲宣戰+強徵入隊?

蜥蜴人冇同外界聯絡
族長已知復活左4個，差伸條脷出黎果個唔肯定有冇復活
成身骨甲果個都復活返

大森林入面充滿魔獸，而且仲係未開發，所以冇人會入去

好似得冒險者先會入去 採下藥之類

聖王女俾人拎黎做武器睇到我好興趣
特別作者描寫得好正

比人用到渣都冇埋

唔捨得睇哂本書。。唔知幾時先有13卷

真係唔好睇住
我月頭睇完12卷
第日已經後悔

銀魂都有相關既情節

村長 不過村長打唔爛既

停唔到 沖涼 坐車 食飯 訓教都拎住黎睇

村長啊啊啊啊

飛鼠係左手無名指冇帶戒指丫嘛?
呢度講佢右手無名指係公會戒
然後又講返左手無名指果隻戒指佢除低左放係寶物殿
咁我想問佢除左果隻究竟係咩野戒指...

公會戒指就係可以任意傳送果隻呀嘛?
睇唔明

話咁快完

聖王劍睇到好爽 真是一把不錯的武器

係喎

但係銀魂係搞笑版

呢度係獵奇版

好想睇呢個畫面 一定好撚正

等埋13卷至一口氣睇12,13，唔好劇透啊

重新睇過

我就係例子

放心我哋唔做呢D野既

貼晒圖，好冇人性啊你地

嗰幕真係出動畫仲冇人性

出動畫先正

但係把劍唔係長老而係女，唔知會唔會俾人屌

我諗大墳墓入侵已經趕走好多"客"啦

twitter作者講唔會好慘喎

沒有慘 只有更慘

咁聽話又崇拜安茲，點都唔會冇命掛

但安茲唔覺呢仲覺得佢眼神兇狠

咁唯有出BLU RAY再仔細加入去應該無問題

屠殺人類情節 先係OVERLORD最好睇既部份

人類只不過係啲低等生物

安茲以為寧亞對佢無乜好感 但寧亞就極崇拜佢 不愧係王者中既王者 擁有聖王國無既高尚人品 寧亞差d 以為安茲以前係人類黎

最後一集夏狗個波做咩大咗

對比今季頭半季變變生命力， 大墳墓入侵仲好睇啦

大咗魅力直逼雅兒貝德

睇人類無智咁去大墓地滅團，唔知點解超爽

聖王女果度話比你知，有太大實力差距就連死既權利都無😂

人類=低智生物

集集都咁大
係之前條裙深色難睇姐

由冇波整到咁大波究竟要塞幾多野先做到

搵d 大波既女人 切左佢 再安落自己個到

巴哈有個時間表又幾好睇:

【討論】王國好漢篇的各事件時間表（完結）

就係平先正 一開頭大波
復活果陣平胸

世界級道具你地識條鐵

點解人類會知大墳墓位置

因為安茲特登講 用黎試迷宮

大家覺得安茲戰死會唔會係扮耶穌
原地復活扮神呢？

咁d人咪知世上有咁勁既異形種

其實呢個都係安茲為左建國下既一步棋

邊度有go cry go cd買
好少買cd

自己on99組隊走入人地係呢個世界唯一重視既屋企入面開party 跟本就抵撚死

不過係有班以為自以為充滿人性既讀者睇唔過眼丸山花咁長篇寫左班角色出黎又做低佢地姐

聽話無用
山羊王最後都聽話
對大墳墓無幫助一樣要死
佢最大護身符係把弓
另外隨意轉職呢吓可能俾安茲當稀有種而留得低
另外可以隨意轉職呢吓可能會俾

公平啲講
夫路達一早出賣哂佢地
呢啲 job 好難唔落疊

其實佢地之後睇皇帝自己受返晒d結果都應該要爽返晒啦
好搞唔搞走去搞土地公

拎人做武器 勁撚正

寧亞唔同 佢係由心咁覺得安茲係一個值得跟隨既君主

可能要死

盜墓者不得好死

問題係佢點俾安茲知

我係估佢有得留低
一來有神弓應該護到體
二來從者職業好似係稀有（?）
三來佢背景帶返去耶蘭提爾應該有價值
話哂見習聖騎士
幫不死者宣傳應該令耶蘭提爾人類更加安心

把弓應該唔會就咁就無下文
寧亞係唯一一個真心佩服安茲既人類（唔計某個不老）佢條命應該仲有意義
但都係我地自己估下 始終聖王國d歧視心態已經草根深種 寧亞作為當中異類係唔會動搖到d咩 分分鐘比團長班撚屌出賣一d都唔奇
呢本書無論咩性格既人類都未必一定係有好收場

好大機會係迪米仔途中發現呢個人類 諗住殺佢個陣 突然諗起呢個會唔會係安茲大人既考驗 要迪米仔自己去睇邊個人類會有歸順大墓地既決心

所以佢條命就要睇下迪米FF到幾多

好大機會真係扮死 睇下有邊個人類係真心歸順安茲

反而覺得聖王女會復活 唔係要聖王國聽話無咩可能

過程點都好，聖王國條線鋪左咁耐，又分兩卷，結尾唔爆唔得，令讀者跪拜安茲大人係基本要求

但佢一開始係靠嚇鳩人迫服佢
好難真心歸順

聖王國篇真係好好睇

返唔到，呢句我講既

我覺得會死返人類手上，屍骨無存

揸住安茲大人把弓都敢殺
比安茲大人放羊都似

聖王國班人無見過大戰點會識驚
連見到死亡騎士都覺得係自己眼花認錯
到依家都仲想利用安茲甚至想整死佢 下期真係死左睇下佢地有咩反應

即刻派兵之後全滅

睇錯個到係咪入城搵飛飛個陣

聖王國班人根本見識狹窄

殺左寧亞, 可能迪米真係滅左聖王國
一條女都保唔到, 有損安茲·烏爾·恭之名

好正想買

D sp畫得好得意

無錯 佢講特徵個時所有讀者都應該估到個隻乜野黎

黑化個張半夜起身見到爽歪歪

貼到成間房好似恐怖公咁

啱啱睇完第9卷
好撚高汁呀
除咗大家講咗好耐嘅黑山羊,我覺得5000精兵同埋戰士長都好撚正

有冇人可以講下哥布林支笛三個條件係咩

d人估要有將軍職業

仲有對面又5000 佢又咁岩召喚5000？

無人覺得滅國果個好靚咩

滅國蘿

估要將軍職業係因為第8卷完個陣安莉多左指揮官同將軍呢兩個職業
另外我估同第一次召喚個19隻嘅好感度都有關

我都覺得係將軍,同埋好感覺
氬仲有一個諗唔到

1.安茲親生女
2.安茲唔在場
3.唔夠打果時用

12無可能啦

本身遊戲道具黎 唔會限定安茲掛

應該係搞緊笑

睇完第十二卷 個人好空虛

根本聖王國係抵死，個聖王女連基本嘅情報收集都懶得做

睇聖王國班人真係好似D左膠咁

睇到佢地差d 比人滅國好爽 垃圾人種黎

好想睇到教國d人收皮

召喚怪殺怪EXP入落召主，安莉召19隻打下森林邊D小怪都昇到9lv，上次殺左過千人，重有堆10lv精兵，安莉話唔埋已經英雄領域

我估係會因應對方數量,不過應該有上限值

其實小說有冇明顯講過召喚怪殺怪EXP會主人袋?冇乜印象
我以前玩過隻game同召喚怪殺怪會冇exp

但安莉一個村姑可以係比拗手瓜大賽贏晒班哥布林
可能真係可以靠班哥布林升lv

變左笑片

成班係到做戲

小說有冇寫唔記得
但安莉咁短時間就昇到9lv，
除左煮飯俾哥布林，就係俾藥師仔中出
唔通安莉有異能，識用精補魔咩

好多野都冇寫明

最想睇自以爲強者既傻仔比安茲班友虐
精靈王

同馬雷爭女屌

出面打緊，呢邊係隔離吹水仲話滅國好努力
然後夠鐘就整到自己風塵僕僕埋位，仲同滅國講大丈夫

到時佢應該想屌馬雷

咁藥師仔都12lv
可能佢學左好多非戰鬥職業
Btw拗手瓜唔係隻哥布林FF架咩

村姑可以有咩職業技能學

佢應該以為馬雷係女想硬上

將軍
廚師
農夫
紡織

好想知精靈王幾多lv.但精靈國應該同教國打完先會接觸到安茲佢地

照計唔會高過絕死
又無絕死神裝
所以都係俾人虐

我最盡都係80

可能會先搞精靈國先
安茲成日想馬雷佢地有同族朋友

可能會同精靈王聯手打教國
打完之後精靈王作死想搞安茲果邊d女
之後被人反殺由馬雷佢地統治精靈國

馬雷面無表情扯住精靈王頭髮拖住行

滅國係咪個面具女？ 條女沉曬船

出曬水

亂入 4月霸權之一

捉佢去比小迪做研究 同唔同既魔物（豬西）交配

好想睇最後訓喺度條友個驚訝樣

呢類懶醒懶勁TYPE既角色比另一方絕對強大既屈返轉頭好撚爽

拗手瓜係真事 呢件事之後班哥布林更加尊敬安莉
令佢覺得仲煩

係咪第8卷 ？
每次重睇都飛左佢

矮人國個龍王已經係

見到安茲成身靚衫,夠膽叫佢交出黎

無記錯應該係第九卷 第一王子嗰part

安茲無虐佢啊
殺佢嗰幕反高潮到笑咗

佢個仔就聰明 讀得書多知出面有咩係惹得

三個老母果到笑咗出嚟

生母 養母 孵蛋

用左1招就搞掂一條

呢套野動畫黨真係無人權

真
一齊加入小說黨啦

小説黨當道

所以我已經買左全套小説

Why

小說睇班守護者ff好好笑

等13一炮過買曬

小說已經好多地方唔清唔楚要靠估，
動畫cut成咁真係唔知d人睇左乜

我都係一開始接觸動畫先
之後忍唔住買小說睇
無小說打底根本好難完全明白動畫想講咩

特別第二季 管家打果幾條白痴 睇小說正好多。。講到自己幾勁幾勁 之後俾人秒 睇住隔離D人死嚇到乜果種心態真係好正

打輸左俾蜥蜴人之後，科塞特斯驚到想死個種心情都係睇左小説先知; 任培爾阻人扑野個幕，扑野嘅嗰兩個主角原來應該一齊出拳打任培爾嘅，動畫又無做到

1001
Post 6 :

pish

推爆post先